其實蘋果同email咩關係，成日報導佢個班人，好幫佢地咁

其實留意左好耐，蘋果好似對性工作者特別關注

關心又比你話
唔關心又話手足變condom
玩撚晒

呢隻電子雞唔係借男友入獄繼續繼續叫人貨金比佢買樓收租咩
睇到咩報紙PLAN, 私飯PLAN就想嘔

Rose ma 都係啦

呢個係一個例子，之前好多唔關事報導，而且蘋果又再一次趁報導「手足」黎再次宣傳email

一黎其他家屬唔想出位
二黎佢想出位,越多人識佢,越多人follow佢ig

唔知佢地班人背後既關係有幾千絲萬縷

你覺得有幾多家屬唔介意公開俾人長期訪問?